表白究竟啱定錯

表左
唔理佢因為咩原因而接受你
對你有好感又好，咁啱想搵個人拍拖又好
你總算達到同佢一齊嘅目的，之後大把嘢可以慢慢嚟
但萬一拒絕左，就會慢慢疏遠
甚至最後可能嫌你煩block埋你，兵都冇得你做
唔表
結果只可能係眼白白睇住佢比人追左
自己就後悔

搏盡無悔

樓主真

明明互相鍾意就自然會一齊

但點都要有其中一方行動表明確認段關係
就算比你扑理都可以唔係男女朋友

埋

表白係得呢3個結局，咁你就平衡下邊個出現既機率高D。老老豆豆，啱feel既唔表都會係埋一起，仲洗鬼表白咩。

唔表都會一齊其實係點

咁嗰啲好明顯係俾人呃啦，就算話咗一齊屌完都飛你

唔知道我都 依家個關係咁唔清唔楚我好想完
我好想同你講 不如你同個女仔一齊啦
我攰啦開始 你叫我俾時間你諗清楚點同個女仔講
係咪姐係俾緊機會同佢繼續落去？
我真係好唔開心 好想喊

我都好想喊

雖然係無悔，但要用朋友關係作為賭注

當你對表白呢件事有猶豫個陣，就表示你自己心底裏都覺得唔會成功。
正如上面巴打講，兩個人互相鐘意就自然會一齊。

咩叫自然

有冇人分享下點叫自然一齊

就咁問人不如做我女朋友呀，算唔算表白

直頭係

出街傾計訊息有火花曖昧 行下街拖下手 呃唔到的

係呀，係有風險
我就係表完，佢主動話唔想傷我就走咗

如果求偶100%成功
就無咁多人單身la
有d女仔鐘意人追
又有d 可以自然一齊
咁受既你做邊方面都一齊到
咁如果好想做女朋友
就算有機會之後唔睬
我都係要放手一搏
起馬我丁以同自己講
我試過

邊個係丁以同？

丁>可
sorry 打錯

屌 好撚矛盾

有feel自然一齊，唔代表唔可以表白？